貴婦12歲 琴日離開左我

我隻肥豬7月慶祝完12歲生日
一直都好乖乖
一直都精精神神
但有啲野 突然發生左
腎衰竭 唔食唔飲唔痾

就咁走左 所有回憶歷歷在目
我好掛住佢
星期六要火化
我要抱咩心情去

我唔想面前喱一切

rip
加油!

rip

我隻貓走嗰陣 喊到世界末日咁

去左外面讀書讀半年 6月返香港
以為無野再分開我地

6-8月對香港人黎講 係好攰既2個月
我都好攰

但無諗過 個天會係喱一刻 帶走佢

好突然 我最親既人 比老豆老母更親
係我個女 係我最愛最錫既女

點解要咁對媽咪 我好掛住你

喊左好耐 喊到唔想再喊
但一諗到佢 又繼續喊
好攰啊 火化個一日
我要點樣面前

我唔知

你可唔可以返返黎

狗狗唔痛喇
節哀, 終有一日會喺彩虹橋再見

佢始終會早走過你
佢生前開心去得舒服
同埋佢永遠响你心入面佔一席位
已經係佢最大既幸福

ps. 屋企隻魔天使都年頭去左

RIP
雖然肉體唔可以繼續陪住你
但你同狗狗既回憶會一齊陪住你
只係用左另一個方式
我隻貴婦17年走左
有時諗起佢都會喊
加油﹐佢而12年有你錫已經好幸福

節哀順變狗狗上咗天堂 佢會永遠開開心心

是撚但啦

仆街啦你

要振作